有無印象啟德年代小朋支搭港龍有套兒童野送？

好耐好耐之前，應該係啟德年代
細細個要搭飛機探親戚，就係搭港龍，佢會送一套野，好似有油顏色、摺紙... 唔知仲有乜...
有無巴打有收過？
上網又搵唔返相關資料

印象中收過磁石飛行棋，不過當時好細個，可能記錯

孟加拉效應

有,去到未被國泰收購前都有派

係！ 你一講我記起飛行棋

佢仲有好多款玩具... 但每次就一定有紙同油顏色

（利申應該飛過3-4次來回）

都好似有收過... 玩唔掂拆哂出黎再拼
但應該唔係呢款公仔